如果同一個女仔表白後佢冇應承或者拒絕你代表咩？

收兵？騎牛搵馬？定係未ready好需要時間？

完全唔撚想理你囉 答你都曬9氣囉 含撚啦

太突然
一時三刻諗唔到點拒絕你 等下啦 好快有個合理理由

想繼續玩鳩你

諗緊你做咩兵好

含撚啦臭閪港女！

我而家都係咁
但冇表白
表示緊張佢同想照顧佢
佢都知我中意佢

直接問佢去唔去staycation就知

冇架喇

無應承已經代表係拒絕

約出去拖下

可能佢有另一個對象 另一個男仔唔受條女就自然會搵返你

兵呀懵撚

如果冇主動搵返你 就唔好望返轉頭
搵返你嘅 都唔好lur飯應
做cheap哂自己 女人唔會重視你

覆都唔想覆你，姐係你一啲都唔重要，兵都唔想收你，死心啦